黃之鋒在旺角警署外播放暴警毆打市民影片

#社區放映【在旺角警署外播放暴警毆打市民影片】HK POLICE BRUTALITY ON PEACEFUL PROTESTORS | SCREENING
SESSION

保安局局長李家超今天在立法會面對議員質詢的時候，被問到會否承諾政府本屆任期內不會恢復推動逃犯條例，結果只表示本屆立法會任期，即未來兩個月不會再推動而已

我們不只要求暫緩，我們要的是全面撤回，二百萬人上街政府仍然漠視民意，今天我和眾志的團隊來到旺角警署外播放警察襲擊示威人士的片段，希望讓公眾明白，反送中這場硬仗仍未完結。

撤回暴動定義，停止檢控拘捕示威，我們就要讓全港市民知悉，這不政權欠人民的債，無論怎樣也不能償還的，我們定必復仇。

得悉未來將有行動，在各位夥伴醞釀升級之際，我們同時擔起在社區爭奪民意的重任，在旺角警署外播放報警襲擊市民的片段，讓真相說明一切。

推

gphone好波

Gphone

好驚佢好快又俾人拉

入過去真係膽都大啲

附近好似無人圍觀 個個直行直過

播 中信大廈 嗰單啦

應該最有感覺

好撚勇

點睇21號將目標對準警總？

岩岩出返黎就咁勇

要睇嘅都睇過
廢中廢老就唔會睇

搵人去支持下佢

有一個人停低咗

大師兄歸位

旺警門口真係難啲
早幾日有人喺荃葵 屯門播 都好多人圍觀

前幾日有其他人播過，但喺警署門口應該第一次

通常有一個人企喺度
先會有第二個人肯停低

唔好話我打擊士氣，黃之鋒都算係大人物啦
依家社會需要你做d有建設性嘅行動

播片呢d純粹出口氣，呃下掌聲仲有咩意義

一返出嚟就做嘢

中信

隻饅頭雄入過去變守護神
希望g鋒係相反啦

agger

比d廢中廢老知發生咩事...

好有行動力

玩識

Gphone 621你打算點做

所以街邊 sales 要請堆媒

入左去進左化

深耕細作

good ball gphone

我諗係落街做文宣 俾啲無得上網 睇開cctvb 嘅老人睇

唔覺得無意義 各有各做

想問播呢d需要咩？想係我個區播

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

你想佢做咩
即刻吹雞圍政總？

多謝 一出黎就為我地

G風可唔可以唔好咁
你政治起家做埋曬啲戇鳩嘢
呢啲戇鳩嘢呀咪由其他人做囉
e.g. 伍公子

隔離係警署 邊夠膽企喺度睇一陣落嚟打9我點算

做得好

超勁!

push

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

Gphone BBG

實事唔好建大台就得

型

搖鈴鈴，shame, shame , shame

行出多幾條街，過砵蘭街效果可能仲好

大不了入多獲

【反送中Hiphop】

小弟誠意之作，希望各位巴打絲打會鍾意，亦都可以鼓勵到大家；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: 3colouredrecycler

推！

香港根本好多人都愛中共

Push

而家係太歲面前動土 當眾踩場喔 新聞爆光率仲高啦
史無前例 可能連黑道都賞識埋佢

正

【反送中Hiphop】

呢d上次有人播過
幾時播恐嚇職員同地鐵渣波

做得好
我地part time義士
佢全職 手段的確專業d

伍公子有咩咁戇鳩？

大家記住
二百萬加一

我唔會當佢係領袖

Pish

Gphone好癲

之鋒睇左end未？
出冊都落左畫

好正

行過去多d人等佢唔好比堆廢老搞

好波！

夾錢係戲院賣廣告

gphone 好波

方向正確，唔洗造神
反正眾志去參選都一定會DQ
一於全職做文宣大隊長

18區接力播

好波

多謝G phone出左黎冇耐都身體力行支持我地

上呀Gphone

support

岩岩有個黑警係樓梯望
gphone叫佢落黎一齊睇

見到你個名忍唔住笑咗

之鋒第一炮就落班黑警面
大膽左好多

應該去多遊客地方？
定主攻廢中廢佬好

兄弟爬山

好有林保怡天與地嘅感覺

岩岩係現場，好多廢老都直行直過仲要擺出款死人嘴臉

但見到班義工仲好落力派傳單好感動香港未來就靠哂我地班年輕人喇

去已婚警察宿舍門口播啦，教育下佢d 老婆仔女

佢黎緊夠唔夠歲數選義員？

實俾人dq啦

我諗大媽廢老只過過去指罵而唔會企喺度睇睇得通常都係開明嗰啲

香港勝在有你哋

建議真係用播機放聲方法，人肉重複真係好攰

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

係咪自由hi tv

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

觀塘街站

G phone 勁
但要小心對方門高狗大

都要做左先

住附近何孝順仔女陪阿媽落去睇下啦！

經過嘅同佢地講聲『加油！621見！』
(啱啱經過講左😉)

呢D街站整多D就好
發覺好多人都未睇過呢D畫面

gphone坐緊嗰陣應該諗咗好多嘢要做

會睇嘅都睇過哂
要引啲平時唔睇嘅人

[深度分析]香港人的抗爭理念

搞埋啲小動作 當係熱身

監都幫香港人坐過，佢做咩都無人有資格話佢

播中信大廈啦
啲港豬真係要睇到人就死先會有感覺

之峰

有用架， tbb 不播既片，廢老睇到哇哇聲

仲有2日，熱定差唔多啦

呢幕就係寸政棍

已經冇後顧之憂.
香港人唔想留案底都係為移民. 而家都留咗案底, 仲怕乜?

美國完全welcome佢去做難民

就係無份參與之前既活動，出番黎做番地區工作先，好合理

香港人真係欠左GPHONE 又坐監又推社運

好撚勇武

gphone落街站播片就係想同大媽廢老溝通
未入冊都被廢老鬧慣架啦
而家一出冊就開工博感動廢老轉mind set

咁快諗到野做佢都算唔話得

你幫警犬洗底就真係反效果啦

推佢老母，警渣！

呢幾日各區仲有無大mon 播黑警片

第一日搞得幾好 成7 8區都有播 即有人圍觀

歐美不嬲都歡迎政治犯
入冊直頭係cv重點之一

岩岩有兩隻狗上面影，一叫就笠水走

黃大仙都好似有 趕時間睇唔清楚

見無人睇時大家 企埋去話
無法無天呀！跟住師奶 ，廢老過來八

PUSH

片地開花

GPhone坐過，有案底之後做人無曬包袱...
我覺得佢會越走越前。。。。

曼德拉

眾志

終於做返啲嘢
搞吓啲嘢維持返個民氣

做呢啲岩啦

啱喇，逐區重播

做實事

睇錯gphone係旺角警署門外毆打警察

再推

【求求文宣組關注】 將大眾對黑警憤怒轉為行動，要求立法會使用特權法調查黑警

pish

型呀

想要佢播果段片，堂上播比學生睇
而家上堂只播到蘋果動果d片，但之鋒呢段有晒標題咁剪，將會係好好既教材

播中信啦，但要寫明香港612，唔講以為係荷里活災難片

岩岩出冊就咁激進 一定係入面忍左好撚耐

睇下啲人面對警犬嘅方法

大圍八爪魚天橋都有人播

不過咪再搞連登pls

警察招募中心？

G鋒😭😭😶

佢最快都要2023區議會先選得，法例規定判監3個月或以上，5年內都會被禁參與任何公共選舉。

G phone啱啱先放監都肯出心出力大家一定唔可以灰心 打好民意戰 打好呢場消耗戰 兄弟爬山 互補不足 和理非 勇武派 缺一不可

Hoball

g鋒

繼續加油

做得唔錯

有排啦

睇完片順便投埋票啦

6.12 警方有否使用過度武力？

好想講年度挑機王是你

支持gphone

真係要廣泛流傳
幾時都話, 唔係呢個世界無好警察
係好警察一早忍撚夠包庇自己quit撚咗先

Gphone好波！

無可能入到閘

一出黎息都無得休

。

唔好批評佢啦
呢樣野已經算勇武
係警察外播黑警片 公然踏場

如果唔係黃之鋒
一般人可能已經被人捉左入去協助調查(求其搵個籍口 捉你入去問野)

做到野！

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

請幫手宣傳呢段片

孫中山再世

人地廿幾歲咋，搞下gag姐

push,
推爆佢老母

整左個整合區, 希望大家比D意見:

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

要全香港既人一世都記得黑警

佢一出嚟好多人喺佢fb留言, 話呢次係冇大台冇代表, 市民自發都做得好好, 叫佢咪咁高調, 唔好做leader

唔做又屌做又屌, 想點撚樣

細佬識貨

唔好比佢停

班狗一味靠惡既姐
片中人真係大快人心
班柒狗真係笑死

政治人物形象同公關係最重要

辛苦哂之鋒

以上見解係公子直播有提到
可以拾階重睇

眾志同之鋒就係會做埋呢啲左膠左溫和勇武